Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2023年3月 至 4月)
Slug: new-developers-2023-04
Date: 2023-05-25 12:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * James Lu (jlu)
  * Hugh McMaster (hmc)
  * Agathe Porte (gagath)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Soren Stoutner
  * Matthijs Kooijman
  * Vinay Keshava
  * Jarrah Gosbell
  * Carlos Henrique Lima Melara
  * Cordell Bloor

祝贺他们！

